可唔可以發起罷喺FB落廣告？

首先我係新手，多多指教。

呢個page其實d內容都好輕鬆，但都比人檢舉:

五毛假account同hate speech就點report都冇用

我知無乜可能罷用FB，但發起小商戶罷喺FB落廣告，抗議FB喺檢舉方面舔共，唔知可唔可行？

gd